以退為進走入課室圖書館卸裝暫避，搵外籍手足打俾大使館求救

喺理大外面有退路嘅手足都話仲可以根據現場情況自行決定係咪從外攻擊為理大裡面手足解圍

但已經喺理大裡面嘅手足，你嘅係咪應該根據現場情況，決定應該破釜沉舟攻出去比較值搏，還是進入室內避風頭避開正面衝突，就算被捕對家都冇證據提告？

如果你話會被姦被殺，要拘捕晒你哋咁多人，姦得殺得你哋幾多個？你哋當中有幾多個係理大人，理大裡面有幾多人可能有西方國籍，可能係港官內地高幹子弟，幾多係外籍教授好友，對家姦錯殺錯一個以上人士，叫林奠雜種自己親自去同侵侵傾trade deal啦！

都係唔認同嘅話，就請搵個有西方國籍嘅人（BNO有乜用，現時英國唔會冒著犯國際法風險走嚟理大救BNO人），打電話俾駐港大使館，叫使館職員嚟救駕，好過你哋自己衝出去啦！

你on9?
返去入面點樣扮冇野？

你真係on9到爆

香港好多依d懶係小聰明既人 以為人地唔會捉你

on9 po

我冇話唔會俾人拉，而係同你分析俾人拉咗之後兩者後果有咩分別

呢個係法律技術上嘅取巧位

如果有10個人喺冇CCTV影到嘅位置施放火魔法，只有CCTV影到10個人出入過放火位置，法律上只能證明係呢10個人裡面其中最少1個人放火，但就無法證明係10個人裡面邊幾個人有放過火。所以基於疑點利益歸於被告，呢10個人可以拗放火嗰個唔係自己，因而打得甩（但前提係10個人口供不能前後互相矛盾）

你哋自己諗殺出去值搏啲定係等俾人拉再用法律技倆試圖打甩值搏啲。殺出去途中被捕就係斷正，走唔甩

再重申，驚被姦被殺嘅，諗番我頭先講過嘅論點

再提多次，搵有西方國籍手足打俾使館求救，由使館職員到場調停必定係最有效解圍方法

呢個時候走嚟屌手足嘅，必定係警鬼或熱普城之流先至會做嘅事。講埋啲冇建設性嘅嘢，收埋你哋把仆街口！

阿sir咪再吹風叫人投降

Tui

走唔到入building避得唔得

#手足投稿

上次中大spread過一次，估唔到今晚都要！大家幫幫手share出去！Poly出路封曬，急需救援！🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

（轉）我已電郵加拿大。
Save our children
Save all c u students
保別人父母的子女
就如別人保護自己的子女
幫我做樣野，現在NOW🙏🙏🙏

手動轉

搵exchange 學生聯絡領事館求助！
Please call the following Consulates to help out the exchange students!

美國 US：＋852 2523-9011

加拿大 CA: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

英國UK：+852 2901 3000

德國Germany：+852 2105 8788,
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202

法國French：+852 3752 9900

澳大利亞 Australia： please contact the 24 hour Consular Emergency Centre on +61 2 6261 3305 or SMS +61 421 269 080

意大利 Italy: +852 91315535

日本駐香港總領事館 Japan +852 2522 1184

大韓民國駐香港總領事館 South Korea +8522529 4141

菲律賓 Philippines: 9155 4023 (24/7)

台灣 Taiwan：800-0885-0885

印尼 Indonesia: 3651 0200 (office hour only)

新加坡 Singapore：65-63798800/8855

馬來西亞 Malaysia: +852 69006390 (WhatsApp/wechat only)

*唔好得把口，和理非！！forward照做！！！用你1分鐘！！！救人呀！！！*

阿Sir會唔會叫你去使館求救！？

唔係邊扮得似？

扮都唔係用呢個方法扮啦！放餌都唔會用啲靚料做餌！